支那2孩政策根本就看準香港黎搞

本土唔生仔更加中支那計

所以,香港獨主?等下一代取代你個位啦 下一次仲係咪叫香港人